揸過貨van(hiace)幾年 你問我答

請出招 答到一定答

825hp？

棍波？

諗咗一陣乜係825hp
原來係中學時期嘅灣岸

自動波
雖然棍波係男人浪漫 又慳油啲
不過搵食車揸棍好辛苦

有上台？
點睇gogo司機大佬們既搶單速度？

利：join左gogo 但次次禁左入去唔洗1秒就俾人搶左

2.5同3.0turbo係咪差好遠？

無上台 本身自己有啲包月柯打做
已經夠供車 不過都有跑下gogo
啲跑gogo師兄會專買一部電話 就係裝gogo用
果陣我做gogo開左無幾耐 唔算太多人用
都接到下柯打 跟住開始多人用 遲1秒接已經無左
跑gogo真係無得考慮 一睇到就要接

未揸過2.5 答你唔到
我果部係3.0turbo
不過我覺得應該爭好遠
巴打想出車？
2.5果啲應該歐盟3 只可以揸到19年

我本身都有包月
只不過平時等貨無野做 join黎試下搵多試少
點知join 完開機試
覺得係要完全係要9禁唔理三七廿一先搶到
最後都係放棄

我本身都有包月
只不過平時等貨無野做 join黎試下搵多試少
點知join 完開機試
覺得係要完全係要9禁唔理三七廿一先搶到
最後都係放棄 [/quote]

加油呀巴打 做咗幾耐
不過唔好對gogo太大期望 好難靠佢搵食
我之前都係得閒先開嚟接
有時好彩會接到啲返屋企柯打

我都揸過HIACE

學車果陣

識揸一定揸hiace

起碼3年 不過呢期個市好靜 公司少左野車 好得閒下
黎緊想考大牌 搵其他車渣

係呀 所以我都賣左車啦